有無絲打要男朋友？

嫁比我

ok

仲有無

冇呀 絲打會要我

要男朋友 唔係老公喎

想唔想要男朋友

娶我啦

咩係男朋友

要視乎樣子如何

基佬

我要呀

想要男朋友

利申藍巴